同另一半扑嘢熄燈定開燈

定開少少燈

開錯台

開燈，不過要暗暗哋，有情調啲。

冇另一半

開電視

喺大太陽底下扑嘢仲正

點蠟燭

陽光照射在我面上

靚開醜熄

又開又關閃吓閃吓咁

打J洗鬼熄燈咩

@肥絲大隻

佢對車頭燈，已經夠光

你認真？

靚仔開燈唔靚就熄

唔開燈點欣賞女方

用聲控既燈
每插一下啲啪啪聲不停開燈關燈
每次都喺最深入果時望住佢爽既樣

熄燈 然後開手機個盞燈反轉放 再擺支斟咗一半嘅水上去燈度

女唔會怕羞？
但男好似鍾意望到對方

鬼片咁

你要表達比佢知 係欣賞佢優點

扑多幾次就唔怕醜

我都覺得咁最好
但我成日會熄晒燈

有多啲眼神交流係咪好啲
熄晒燈同咩人扑緊都唔知咁